其實幼稚唔係問題(月經屌連登post)

近排係連登討論好電影，講幾套好野，即刻就有人話咩「垃圾」,「懶高檔」
傾漫畫，講到龍珠，即係有人跳出黎話咩故事畫工垃圾
跟住波台咩玩具又盛

依類回覆有一個共通點，就係純粹拋出黎引人扯火，根本無解釋無理由，算唔得上討論
波台果類玩野台唔講啦 但傾下電影/漫畫都咁真係好撚無癮

講真，幼稚其實唔係問題，只要真係有心討論，其實耐心d同你傾有咩問題？但懶係有見地，一出聲就想話比人聽自己有幾醒幾撚獨特。成日申自己溝唔到女，連基本既待人接物都可以玩到咁乞人憎，咁抵仆街啦

唔止錯別字
連meme都要反
肥絲你不如去北韓啦

咁點改好丫肥絲老師